face id 成日因為我打喊露認唔到我個樣

最近訓得好少，成日打喊露
每次打喊露都unlock 唔到部iphone
但我醒，我擘大個口set左第二個face id
今日face id 100%成功

話左比女朋友知，比佢笑我on9
大家評下理，咁醒竟然比人話我on9

仲有人用iphone?

Xr好好用

想引班iphone 狗入騎刧我個post

我都係iphone 狗